人生議員

就快50 中學畢業 無工作經驗 到底有咩工會請

推啊

係咪無工會請等食穀種

想揾份正正經經既工 唔想拎綜援

廚師

唔識煮野
申利 女人

包裝

Why not

有手有腳

點解會冇工作經驗？

食老本